各位點睇Toyota altezza

本人就係一個 altezza 迷 超級鍾意altezza
唔知你哋點睇altezza 呢

正

甩左p就會出

其實同IS200有咩分別

Rs200

重

慢

好難揸

個殼雖則一樣

但部機器唔同 altezza 大匹數d 好似係

is200行直6 155ps 4AT lexus牌頭
altezza行直4 200ps（MT 210）toyota牌頭

Is200係直6嘅咩

係直6，無論Altezza/IS200嘅AT都係L6

Altezza都有直6 155ps(160ps)細機器版本
叫做AS200

我之前就係AS200

Jeng
不過喺香港想執架靚嘅都難

但其實唔快但幾好灣好好玩

渣落又唔覺得好快

以車輪車，2000 na組別計，Altezza 真係慢。

係好慢

豐田冇跑車

我覺得用今時今日既準則去講 Altezza慢都幾唔公平
Altezza 係99年既產品 較接近既四門房車有 當時H CF4 今時今日睇番都好普通嫁 百幾匹 再睇當時BMW 320I E46 都唔見得好快 2千車我覺得大家都差唔多

如果要認真講 我覺得行貨細Tec 基本改裝都踩到爆錶就確係 1.5車之中相對當年既Corolla AE110 / 323突出 AE110 暫時未聽過 過到170

唔洗講 鐘意就買
甩p後會買
棍仔白色

甩p保費都貴到痴線

中肯

香港地想搵架唔係牛肺既棍波都難

Agger

儲錢直上FD2

完全兩樣野

一架千六大踢 點都快過rs200
不過rs200 個內籠同錶板同期車黎計 應該都無得輸

差好多皮

冇力得黎大食果下慘

最鐘意is200

自動波支棍

有時唔係一定要快既
我自己就鐘意個車款
老實講句 差唔多20年車
個型都仲叫襟睇 起碼唔會話好撚柒
個錶版又係靚
尾燈玻璃一塊過又係正
有時玩車唔一定要快 最緊要自己覺得好玩就得
起碼我諗住都會玩返2,3年先再考慮換車

將副2zzge扔落mrs到就唔同講法
S2000都走唔甩

Agger 買車買個快字 不如去買超跑
如果成架車咁睇 唔淨係睇速度 Altezza 其實係好車

有冇咁誇
RUNX/CELICA同B18C玩就差唔多

What is supra ?

豬扒

2JZ

2zz同b18 唔同世界 同b16應該可以比下

2zz + MRS 直路應該有啲睇頭

但上面巴打講到S2K都走唔甩

2ZZ梗係係蓮花到最好玩

唔係純講機械
係講個配搭
Mrs車輕 有200隻馬 你上YouTube 睇下
就知s2k都走唔甩係點解

大約200 實際幾多唔記得

係真的S2000都走唔甩

世界和平講緊應該係Hot Version有架MR-S改蓮花2ZZ偈挑戰Under 200組別，區段時間屌打300組

真係好撚癲

但係ALTEZZA 好似好多野整

其實我幾好奇架mrs 對ap2會點
ap1太唔stable